# Chinese translations for dfarc package.
# Copyright (C) 2008 THE dfarc'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the dfarc package.
# Jarod Wang <jarodwang.cn@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dfarc-3.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-23 20:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-04 21:48+0800\n"
"Last-Translator: Jarod Wang <jarodwang.cn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/BZip.cpp:300
#, c-format
msgid "Error: Could not open input file '%s' for bzip decompression."
msgstr "错误: 无法打开输入文件 '%s' 进行 bzip 解压缩。"

#: ../src/BZip.cpp:315
msgid "Error: Invalid .dmod file selected!"
msgstr "错误: 选择了非法的 .dmod 文件！"

#: ../src/BZip.cpp:325
#, c-format
msgid "Error: Could not write to '%s'."
msgstr "错误: 无法写入文件 '%s'."

#: ../src/BZip.cpp:357
msgid "Invalid .dmod file specified."
msgstr "指定了非法的 .dmod 文件。"

#: ../src/BZip.cpp:361
msgid "Critical program function error: opened for write."
msgstr ""

#: ../src/BZip.cpp:365
msgid "Could not read .dmod file."
msgstr "无法读取 .dmod 文件。"

#: ../src/BZip.cpp:369
msgid "Incomplete .dmod file. Please download it again."
msgstr "不完整的 .dmod 文件。请重新下载。"

#: ../src/BZip.cpp:373
msgid "The .dmod file is corrupted.  Please download it again."
msgstr ".dmod 文件已损坏。请重新下载。"

#: ../src/BZip.cpp:377
msgid "The file is not a valid .dmod file."
msgstr "这个文件不是一个合法的 .dmod 文件。"

#: ../src/BZip.cpp:381
msgid "Out of memory error."
msgstr "内存不足。"

#: ../src/BZip.cpp:385
msgid "An unhandled error occured."
msgstr ""

#: ../src/Config.cpp:203
msgid "Error: dinksmallwood.ini not found. Please run the main game and try running this program again."
msgstr "错误: 未找到 dinksmallwood.ini 文件。 请运行主游戏并且再次运行此程序。"

#: ../src/Config.cpp:211
msgid "Error opening dinksmallwood.ini"
msgstr "打开 dinksmallwook.ini 出错"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:129
#, c-format
msgid ""
"DFArc version %s\n"
"Copyright (C) 2004  Andrew Reading (merlin)\n"
"Copyright (C) 2005, 2006  Dan Walma (redink1)\n"
"Copyright (C) 2008  Sylvain Beucler (Beuc)\n"
"Build Date: %s\n"
"Powered by bzip2 (http://www.bzip.org) and wxWidgets (http://www.wxwidgets.org)"
msgstr ""
"DFArc 版本 %s\n"
"Copyright (C) 2004  Andrew Reading (merlin)\n"
"Copyright (C) 2005, 2006  Dan Walma (redink1)\n"
"Copyright (C) 2008  Sylvain Beucler (Beuc)\n"
"Build Date: %s\n"
"Powered by bzip2 (http://www.bzip.org) and wxWidgets (http://www.wxwidgets.org)"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:136
msgid "About DFArc v3"
msgstr "关于 DFArc v3"

#. Default logo (currently all black with a question mark)
#: ../src/DFArcFrame.cpp:194
msgid "< Pick a D-Mod"
msgstr "< 选取一个 D-Mod"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:260
msgid "D-Mod files (*.dmod)"
msgstr "D-Mod 文件 (*.dmod)"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:261
msgid "Select a .dmod file"
msgstr "选择一个 .dmod 文件"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:386
#: ../src/DFArcFrame.cpp:403
#, c-format
msgid "Dink Smallwood failed! Error code %d."
msgstr "运行 Dink Smallwood 失败！ 错误代码 %d."

#: ../src/DFArcFrame.cpp:388
#: ../src/DFArcFrame.cpp:405
#: ../src/DFArcFrame.cpp:417
#: ../src/DFArcFrame.cpp:450
#: ../src/DFArcFrame.cpp:452
#: ../src/DFArcFrame.cpp:495
#: ../src/DFArcFrame.cpp:504
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:414
#, c-format
msgid "Dink Smallwood ('%s') was not found on your computer. Please configure the Dink program name in the Options menu."
msgstr "Dink Smallwood ('%s') 在你的电脑上没有被找到。 请在“选项”菜单中设置 Dink 程序的名称。"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:424
msgid "Dinkedit saves all changes automatically. Altering maps can ruin the game. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:427
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:447
#, c-format
msgid "The editor ('%s') was not found on your computer. Please configure the editor program name in the Options menu."
msgstr "编辑器 ('%s') 在你的电脑上没有被找到。 请在“选项”菜单中设置编辑器程序的名称。"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:452
msgid "Error while running the editor"
msgstr "运行时编辑器出错"

#. FreeDesktop
#. Gnome
#. KDE
#. Xfce
#: ../src/DFArcFrame.cpp:493
msgid "Could not find a file manager (tried 'xdg-open', 'nautilus', 'konqueror' and 'thunar')"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:501
#, c-format
msgid "Cannot start '%s', please check your configuration in the Options window."
msgstr "无法启动 '%s'，请在“选项”窗口中检查你的设置。"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:511
msgid ""
"Welcome to DFArc, the Dink Smallwood front end!\n"
"\n"
"You can choose to play the original game, Dink Smallwood, or Dink-Modules (D-Mods) which contain new adventures.  After completing the main game, give the included D-Mod (Mystery Island) a try.\n"
"\n"
"There are hundreds of free D-Mods available, just click File-Download D-Mods."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:519
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#. If there's no directory, let's not override
#: ../src/DFArcFrame.cpp:610
msgid "Cannot use the overriden Dink Smallwood directory - ignoring it. (permission problem?)"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:612
#: ../src/DFArcFrame.cpp:620
msgid "Configuration error"
msgstr "配置错误"

#. If there's no directory, let's not override
#: ../src/DFArcFrame.cpp:619
msgid "The Dink Smallwood directory you entered does not exist - ignoring it."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:634
msgid "You must select the uninstall option from the start menu to uninstall the main game."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:635
msgid "Uninstall - Error"
msgstr "卸载 - 错误"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:640
msgid "Do you want to remove all save game files?"
msgstr "你想移除所有的游戏存档文件？"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:641
msgid "Uninstall - Save Game Files"
msgstr "卸载 - 保存游戏文件"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:663
msgid "Unable to remove D-Mod directory. All other files were removed."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame.cpp:669
msgid "D-Mod successfully uninstalled"
msgstr "D-Mod 被成功卸载"

#: ../src/DFArcFrame.cpp:670
msgid "Uninstall - Success"
msgstr "卸载 - 成功"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:56
msgid "Preparing"
msgstr "准备"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:57
msgid "The D-Mod archive is being decompressed in a temporary file."
msgstr "D-Mod 档案正在被解压缩到一个临时文件。"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:81
#, c-format
msgid ""
"No Description Available.\n"
"\n"
"The D-Mod will be installed in subdirectory '%s'."
msgstr ""
"没有可用的描述。\n"
"\n"
"D-Mod 将被安装到子目录 '%s'."

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:94
msgid "DFArc - Install D-Mod - "
msgstr "DFArc - 安装 D-Mod -"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:143
msgid "DFArc - Installing"
msgstr "DFArc - 正在安装"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:157
msgid "The D-Mod you selected"
msgstr "你选择的 D-Mod"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:159
msgid " was successfully installed."
msgstr " 已被成功安装。"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:160
#: ../src/Package.cpp:167
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../src/InstallVerifyFrame.cpp:169
msgid "An error occured while extracting the .dmod file."
msgstr ""

#: ../src/Options.cpp:131
msgid "Choose the Dink Smallwood install directory"
msgstr "选择 Dink Smallwood 安装目录"

#: ../src/Options.cpp:139
msgid "Choose a folder containing D-Mods"
msgstr "选择一个包含 D-Mod 的文件夹"

#: ../src/Package.cpp:123
msgid "You must provide an identifier filename."
msgstr "你必须提供一个标识符文件名。"

#: ../src/Package.cpp:139
msgid "Packaging"
msgstr ""

#: ../src/Package.cpp:139
msgid "The D-Mod is being packaged."
msgstr "D-Mod 已被打包。"

#. Success dialog
#: ../src/Package.cpp:165
#, c-format
msgid "%s was successfully packaged (compression ratio %2.1f : 1)."
msgstr ""

#: ../src/Package.cpp:172
msgid "Packaging aborted - removing partial .dmod file."
msgstr ""

#: ../src/Package.cpp:173
msgid "Abort"
msgstr "关于"

#: ../src/RecursiveDelete.cpp:55
#: ../src/RecursiveDelete.cpp:73
#, c-format
msgid "Could not remove %s"
msgstr "无法移除 %s"

#: ../src/Tar.cpp:91
msgid "Listing files..."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:125
msgid "Initializing..."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:129
#, c-format
msgid "Error: Could not open tar file '%s' for bzip compression."
msgstr "错误: 无法打开 tar 文件 '%s' 进行 bzip 压缩。"

#: ../src/Tar.cpp:130
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ../src/Tar.cpp:151
msgid "Error: Could not initialize compression method!  Will not generate a correct .dmod file.  Quitting."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:184
#, c-format
msgid "Error: File '%s' not found!  Cannot archive file."
msgstr ""

#. Close the output file.
#: ../src/Tar.cpp:234
msgid "Closing..."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:354
#, c-format
msgid "Error: File '%s' not found!  Cannot read data."
msgstr ""

#. Nope.  Exit.
#: ../src/Tar.cpp:391
msgid "Error: This .dmod file has an invalid checksum!  Cannot read file."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:476
#, c-format
msgid "Error: File '%s' not found!  Cannot extract data."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:486
#, c-format
msgid "Error: Cannot create directory '%s'.  Cannot extract data."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:544
#, c-format
msgid "Got bad file %d/%d.  Skipping."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:568
#, c-format
msgid "Error: Improperly archived file '%s'.  Skipping."
msgstr ""

#: ../src/Tar.cpp:599
msgid "Done."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:18
msgid "&Open D-Mod to Install"
msgstr "打开 D-Mod 进行安装 (&O)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:18
msgid "Select a D-Mod to install"
msgstr "选择一个 D-Mod 进行安装"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:19
msgid "&Download D-Mods"
msgstr "下载 D-Mods (&D)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:19
msgid "Go to The Dink Network to download some D-Mods!"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:21
msgid "E&xit"
msgstr "退出 (&x)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:21
msgid "Exit DFArc"
msgstr "退出 DFArc"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:22
msgid "&File"
msgstr "文件 (&F)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:24
msgid "&Refresh D-Mod List"
msgstr "刷新 D-Mod 列表 (&R)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:24
msgid "Refreshes the D-Mod list for any new additions"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:25
msgid "&Browse Selected D-Mod Directory"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:25
msgid "Browse to the directory containing the current D-Mod"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:26
msgid "&Uninstall Selected D-Mod"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:26
msgid "Uninstalls the selected D-Mod"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:28
msgid "&Options"
msgstr "选项 (%O)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:28
msgid "View or modify DFArc options"
msgstr "查看或修改 DFArc 选项"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:29
msgid "&Edit"
msgstr "编辑 (&E)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:31
msgid "&Introduction"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:31
msgid "A quick introduction to Dinking and D-Mods"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:32
msgid "&Walkthroughs and Guides"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:32
msgid "Stuck in a D-Mod? Check out The Dink Smallwood Solutions."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:33
msgid "&Forums"
msgstr "论坛 (&F)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:33
msgid "Ask a question on the forums, or see if someone had the same problem."
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:35
msgid "&About"
msgstr "关于 (&A)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:35
msgid "About DFArc"
msgstr "关于 DFArc"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:36
msgid "&Help"
msgstr "帮助 (&H)"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:41
msgid "Play"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:42
msgid "True Color"
msgstr "真彩色"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:43
msgid "Windowed"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:44
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:45
msgid "Joystick"
msgstr ""

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:46
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:47
msgid "v1.07 mode"
msgstr "v1.07 模式"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:49
#: ../src/Package_Base.cpp:18
msgid "Package"
msgstr ""

#. begin wxGlade: DFArcFrame_Base::set_properties
#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:62
msgid "DFArc v3"
msgstr "DFArc v3"

#: ../src/DFArcFrame_Base.cpp:72
msgid "v1.07 compatibility mode, for D-Mods released before 2006"
msgstr "v1.07 兼容模式，针对 2006 之前发布的 D-Mods"

#. begin wxGlade: InstallVerifyFrame_Base::InstallVerifyFrame_Base
#: ../src/InstallVerifyFrame_Base.cpp:14
msgid "Preparing..."
msgstr ""

#: ../src/InstallVerifyFrame_Base.cpp:16
msgid "Main Dink directory"
msgstr "主 Dink 目录"

#: ../src/InstallVerifyFrame_Base.cpp:17
#: ../src/Options_Base.cpp:20
msgid "Additional D-Mods directory"
msgstr ""

#: ../src/InstallVerifyFrame_Base.cpp:19
msgid "Where do you want to install this D-Mod?"
msgstr ""

#: ../src/InstallVerifyFrame_Base.cpp:20
msgid "Install"
msgstr ""

#. begin wxGlade: InstallVerifyFrame_Base::set_properties
#: ../src/InstallVerifyFrame_Base.cpp:32
msgid "DFArc - Install D-Mod"
msgstr "DFArc - 安装 D-Mod"

#. begin wxGlade: Options_Base::Options_Base
#: ../src/Options_Base.cpp:14
msgid "Close DFArc on play"
msgstr ""

#: ../src/Options_Base.cpp:15
msgid "Show developer buttons"
msgstr ""

#: ../src/Options_Base.cpp:16
msgid "The engine updates dinksmallwood.ini on run (deprecated)"
msgstr ""

#: ../src/Options_Base.cpp:17
msgid "Override the Dink Smallwood directory"
msgstr "覆盖 Dink Smallwood 目录"

#: ../src/Options_Base.cpp:19
#: ../src/Options_Base.cpp:22
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../src/Options_Base.cpp:23
msgid "Game program name"
msgstr "游戏程序名"

#: ../src/Options_Base.cpp:26
msgid "Editor program name"
msgstr "编辑器程序名"

#: ../src/Options_Base.cpp:29
msgid "Preferred file browser"
msgstr ""

#. begin wxGlade: Options_Base::set_properties
#: ../src/Options_Base.cpp:43
msgid "DFArc - Options"
msgstr "DFArc - 选项"

#. begin wxGlade: Package_Base::Package_Base
#: ../src/Package_Base.cpp:14
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: ../src/Package_Base.cpp:15
#, c-format
msgid ""
"Note: Unless you're making a D-Mod, you shouldn't be around here.\n"
"This is for creating a .dmod file for a D-Mod you made.\n"
"\n"
"Will package '%s' located at\n"
"%s"
msgstr ""

#: ../src/Package_Base.cpp:16
msgid "D-Mod filename (8 letters/numbers)"
msgstr ""

#. begin wxGlade: Package_Base::set_properties
#: ../src/Package_Base.cpp:30
msgid "DFArc - Package"
msgstr ""

#: ../share/freedink-dfarc.desktop.in.h:1
msgid "DFArc - Dink frontend"
msgstr "DFArc - Dink 前端"

#: ../share/freedink-dfarc.desktop.in.h:2
msgid "Run, edit, install, remove and package D-Mods (Dink Modules)"
msgstr "运行，编辑，安装，移除和打包 D-Mods (Dink 模块)"

#: ../share/freedink-mime.xml.in.h:1
msgid "Packaged D-Mod"
msgstr ""

